［求解答］同朋友去旅行遇到呢啲問題

做野好似奉指咁，都唔識分義務同責任，我唔係佢工人
(語氣好撚差）
其實仲有好多問題⋯有人解答再問問題

係fd既就開聲屌柒佢啦 驚閪啊

咁你咪開聲同佢講，未去定去緊？

去緊啦

今日先第二日

一陣就奉旨車巴佢

有冇例子分享吓先？

我試過
條友唔買上網卡 話貴
佢：搵路？交俾你啦我上唔到網

都就黎第二頁都未有人問重點？

男定女？有無得屌？

呢啲賣佢就啱架啦

男呀，冇得屌

佢好撚強調自己有錢，但係我地每次食野，佢都唔買，係咁食我地啲野，但係佢自己買野食唔哂呢，就俾我地食，之後要我地夾番錢

我地得佢有信用卡，咁我地要俾錢番啲錢佢要找數，入落佢户口，之後佢屌我地冇通知佢，搞亂佢盤數

想keep住做朋友嘅 = 忍
想自己舒服嘅 = 屌柒佢

聽我朋友講過,佢有五個朋友去旅行,得一個人負責plan曬全部行程

佢一開聲話夾錢既 比我實屌柒佢

上個月同兩個fd去完旅行
可能大家本身好fd 同埋無乜所謂
都有類似既野發生 不過唔係好嚴重
會暗示性同佢講
可能唔係d咩大野
所以果下有d唔鋸之外 其實都無乜野

勁仆街
下次佢食你D野, 即刻話夾番錢

下次佢再食你哋啲嘢就搵個醜人半講笑咁叫佢夾返錢，唔夾就你哋自己食晒佢唔好分俾佢囉。
到佢自己買又食剩啲嘢，如果你哋完全唔食，咁仲有咩理由要你哋夾錢？
btw佢幾歲、你哋食啲嘢係咪好貴佢要咁計較

我地食百幾yen炸 ，佢19啦 真係好濕尻

佢要我地遷就佢⋯好似赤司咁佢既說話係絕對

咁你都同佢去

同女朋友去有得屌閪就話啫，同frd去一定起佢圍啦
除非你個frd都肯比你屌

一係就當面屌柒佢 一係就忍 去完無FRD做

兩樣都會影響旅行心情 依家當佢無到先啦

有咩事都串9佢順番條氣先